En plus des TP, nous avons ajouter l'installation de jenkins par le biais de "ansible-galaxy".
Il se peut que le run du playbook soit très long.

Nous avons voulu installer le plugins "workflow-aggregator" via le rosles geerlingguy.jenkins mais sans succès.
Le plugins semble s'installer dans les retours de la console ansible mais lorsque l'on vérifie sur l'IHM jenkins, le module n'est pas présent.